沙田開始多人

現場post

推

CS等！

呢度
沙田市中心直播整合 post

唔係收晒咩

Push

沙田大量鋪落閘
啱啱現場影

一個鐘後到嘅話去邊到集合？

岩岩開左個大圍tg group，大圍友互相照應，快入

幫推

Channel 黎喎

尼個至真

真。大圍gp

留力星期日入去牛屎村好過啦